【父親節】誤認母男友作生父20年 女哭訴：想死之前見一面

發佈日期：2017年6月19日
「我淨係好想問佢點解唔主動搵我，係咪已經唔記得咗我？」自小家庭離異的秀雯甫開口便淚眼婆娑，想像若能找到生父，這是她人生最想問的問題。多年來從沒慶祝過父親節，甚至到20多歲才發現，一直認錯別人做生父。沒有任何線索可依，就只有父親「王雙如」一個名字，現時41歲的她幽幽的說，「我真係想死之前見佢一面」。